You: Dzien doby
Bot: Nie moge zrozumiec. Czy moglby Pan powtorzyc co Panu dolega?
You: dzien dobry
Bot: Dzien dobry! Co Panu dolega?
You: jestem oslabiona
Bot: Nie moge zrozumiec. Czy moglby Pan powtorzyc co Panu dolega?
You: mam nudnosci
Bot: Od jak dawna ma Pan nudnosci?
You: od 2 dni
Bot: To jest bardzo powazna dolegliwosc. Dam Panu skierowanie do specjalisty.
You: dziekuje 
Bot: Proszę pamiętać aby brać lekarstwa!
You: witam
Bot: Dzien dobry! Jak się Pan nazywa?
You: Lukasz Chojnaki
Bot: Co Panu dolega?
You: mam krwotoki z nosa oraz goraczke
Bot: Prosze powtórzyć dolegliwosci pokolei. Zastanowimy sie nad nimi i przepisze Panu lekarstwa.
You: mam krwotoki z nosa
Bot: Od kiedy ma Pan krwotoki z nosa?
You: od tygodnia
Bot: To jest bardzo powazna dolegliwosc. Dam Panu skierowanie do specjalisty.
You: poprosze skierowanie na wyniki
Bot: Nie moge zrozumiec. Czy moglby Pan powtorzyc co Panu dolega?
You: chce zrobic sobie wyniki  
Bot: Nie moge zrozumiec. Czy moglby Pan powtorzyc co Panu dolega?
You: zmieniam lekarza
Bot: Nie moge zrozumiec. Czy moglby Pan powtorzyc co Panu dolega?
You: hasta la vista!
Bot: Nie moge zrozumiec. Czy moglby Pan powtorzyc co Panu dolega?
You: <3
Bot: Nie moge zrozumiec. Czy moglby Pan powtorzyc co Panu dolega?



Seeker: Piotr Kowalski
Lekarz: Nie moge zrozumiec. Czy moglby Pan powtorzyc co Panu dolega?
Seeker: Dzien dobry
Lekarz: Dzien dobry! Co Panu dolega?
Seeker: boli mnie zoladek
Lekarz: Od jak dawna boli Pana ZOLADEK?
Seeker: od 3 dni
Lekarz: Nie moge zrozumiec. Czy moglby Pan powtorzyc co Panu dolega?
Seeker: od trzech dni
Lekarz: Nie moge zrozumiec. Czy moglby Pan powtorzyc co Panu dolega?
Seeker: boli mnie glowa
Lekarz: Od kiedy boli Pana GLOWA?
Seeker: od wczoraj
Lekarz: Na bol glowy prosze brac Ibuprom. Czy ma Pan jeszcze jakieś dolegliwosci?
Seeker: tak, boli mnie zab
Lekarz: Nie moge zrozumiec. Czy moglby Pan powtorzyc co Panu dolega?
Seeker: mam goraczke
Lekarz: Od kiedy ma Pana GORACZKE?
Seeker: od trzech dni
Lekarz: Prosze brac aspiryne, a w razie nieustapienia prosze wziac czopek. Czy ma Pan jeszcze jakieś dolegliwosci?
Seeker: Bola mnie miesnie
Lekarz: Nie moge zrozumiec. Czy moglby Pan powtorzyc co Panu dolega?
Seeker: mam katar
Lekarz: Od jak dawna ma Pana KATAR?
Seeker: od 5 dni
Lekarz: Na katar przepisze Panu/Pani krople do nosa i proszę je brac co godzine. Czy ma Pan jeszcze jakieś dolegliwosci?
Seeker: mam suchy kaszel
Lekarz: Od jak dawna ma Pana SUCHY KASZEL?
Seeker: od czterech dni
Lekarz: Nie moge zrozumiec. Czy moglby Pan powtorzyc co Panu dolega?
Seeker: mam kaszel
Lekarz: Od kiedy ma Pana KASZEL?
Seeker: od 4 dni
Lekarz: Jest to kaszel mokry czy suchy?
Seeker: suchy
Lekarz: To bardzo nie milo z Pana/Pani strony.
Seeker: mokry
Lekarz: Nie moge zrozumiec. Czy moglby Pan powtorzyc co Panu dolega?
Seeker: mam kaszel
Lekarz: Od kiedy ma Pana KASZEL?
Seeker: od 4 dni
Lekarz: Jest to kaszel mokry czy suchy?
Seeker: mokry
Lekarz: Na kaszel mokry przepisze Panu/Pani syrop i proszę go brać 3 razy dziennie. Czy cos jeszcze Panu/Pani dolega s?
Seeker: Na szczescie nie
Lekarz: Nie moge zrozumiec. Czy moglby Pan powtorzyc co Panu dolega?
Seeker: nie
Lekarz: W takim razie prosze brac lekarstwa i dbac o zdrowie.
Seeker: dziekuje
Lekarz: Proszę pamiętać, że zdrowie ma Pan tylko jedno!
Seeker: dostane L4
Lekarz: Nie moge zrozumiec. Czy moglby Pan powtorzyc co Panu dolega?
Seeker: Dobrywieczor
Lekarz: Nie moge zrozumiec. Czy moglby Pan powtorzyc co Panu dolega?
Seeker: Dzien dobry
Lekarz: Dzien dobry! Co Panu dolega?
Seeker: jestem przeziebiony
Lekarz: Nie moge zrozumiec. Czy moglby Pan powtorzyc co Panu dolega?
Seeker: dobranoc
Lekarz: Nie moge zrozumiec. Czy moglby Pan powtorzyc co Panu dolega?
Seeker: mam rozwolnienie
Lekarz: Od kiedy ma Pana ROZWOLNIENIE?
Seeker: od wczorajszego wieczora
Lekarz: Nie moge zrozumiec. Czy moglby Pan powtorzyc co Panu dolega?
